其實肥絲身高158cm重168磅，點解可以有勇氣笑鳩比佢高質1萬倍既本癲狗

係弱智唔識計數定自己呃自己

今次就唔block你，睇你點辯駁，原來不外如是，一句假膠就推哂所有野，真係低質

你咪唔好認囉，慘得過你再自辯都唔會有人理你，只會笑鳩你

點呀on9，駁唔到? 繼續loop番你果句假膠當真咪得囉

垃撚圾，又俾本癲狗撚到收皮

Din 狗

朝兄，睇我表演

唔好嘈

打和

Lm

點解可以咁肥？

食得多狗糧

擺酒日期?

肥絲係本癲狗既狗，佢如果有咩不測，擺解穢酒都好合理

不過我希望佢長命百歲，俾我長撚長有

不如你兩個結婚啦

你咪又係死肥仔，收皮啦

好賤唔好出人地個樣啦

打和 兩個都傻既

又係你條垃圾

肥閪同你個樣

你搵到篇野證明你係抄，但證明唔到你同故事既主角一d關係都冇。跟本就係你又肥又矮，又見到篇野個主角咁似自己，所以感同身受，借人篇野黎用你點掩飾都證明唔到你唔係又肥又矮架啦，你身就158cm重168磅笑鳩我，你哩d咪叫“wher”爛自己塊面囉

158高168磅笑鳩我，咪顯得你更柒囉
俾人講中就話唔care，係呀，你care都冇用啦，你駁到咩? 阻止到你過街老鼠既形象咩？

你錯啦，唔係肥呀，係又肥又矮呀

話緊你呀柒頭，駁唔到又用埋哩d小學生既低能招

你身高158cm體重168磅係唔係叫又高又瘦

你好撚柒呀矮肥鳩

好多冤家最後都會變情侶.......

你真人158cm，168磅就大方d認啦，成日自己呃自己，俾人拆穿就話虛構，真係柒到

你呃到人呃唔到自己呀，唔好做咁多on9野啦，雖然你增高就冇咩可能，不過如果你肯花d時間減下肥，就或者會有少用既

可唔可以成熟d啊 成個小學雞咁 夠膽咪出嚟隻抽lor

成個連登得你同你d契仔唔信囉
我會繼續為大家介紹你既黑歷史，而你呢? 繼續俾人block做過街老鼠玩單機啦垃圾

幾個負皮又叫做劣評如潮乜撚野潮咁細，肥閪都係on99

繼續唔好俾佢停等多d人恥笑下你條on9同無能為自己辯護既狼狽相

佢慣左冇人撐，所以稍為有幾條on9撐佢佢咪當自己贏左囉，呀q精神，俾人笑on9又扮唔知

你咪仲唔成熟，唔俾我撚到嬲都唔會個個post都鳩衝入黎啦，不過咪又係俾我玩

肥唔過你168磅囉你真人可能仲肥

你不顧一切惡意騷擾其他會員啦，既然係咁，唔怪得d人Block你多過Block我，覺得你比我更騷擾，所以結論，你冇資格話我，因為你比好自私，而且比我更具騷擾性，而家到我指控你，點解你要咁自私，為左贏我，妄顧其他會員感受? 咁係咩心態?

仲有，你話我開9up post先玩野洗版，所以個責任係我度，簡直本末倒置。如果大家真係覺得我d 9up post 咁討厭，點解佢地block你仲多過block我? 因為你乞人憎d囉，騷擾d囉，所以責任係你度。你悔唔悔改? 悔改我就放你一馬